Fedilab, mikro blog, fotoğraf paylaşımı ve video barındırma içeren dağıtılmış Fediverse'e erişmek için çok işlevli bir Android istemcisidir.

Destekledikleri:
- Mastodon, Pleroma, Pixelfed, Peertube, GNU Social, Friendica.


Uygulama (özellikle Pleroma ve Mastodon için) gelişmiş özelliklere sahiptir:

- Çoklu hesap desteği
- Mesajları cihazdan zamanlayın
- Yinelemeleri zamanlayın
- Mesajları yer imlerine ekleyin
- Uzak örnekleri takip edin ve etkileşime geçin
- Hesapları sessize almayı zamanlayın
- Uzun süreli basma ile çapraz hesap işlemleri
- Çeviri özelliği
- Sanatsal zaman çizelgeleri
- Video zaman çizelgeleri
